====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui est une forme d ' anticipation de la situation présente au plan national .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

